PRODUCE48集中討論區（31）今後，一滴眼淚都不會再流了！

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

1-12位排名

Sakura：
直到第4周為止，一直被大家看到我哭的樣子。所以我已經決定了，今後一滴眼淚都不會再流了，希望給大家呈現一個開朗的我。今後在老師面前也絕對不會哭的，為了得到老師說的「哦，咲良很好哦（韓文）」這句話而會努力的。

笑撚死,
Sakura美貌排名第7, 一早就說了女人的妒忌心有多重, 看來真正忠心於Sakura的只有男fans了...

多多支持矢吹奈子NAKO

Pick Me個人fancam

第一場分組比賽 Love Whisper 個人fancam

一分鐘自我介紹 英sub

又靚又可愛又唱得又跳得
無理由唔pick啊嘛

Ps勿quote thanks

一齊睇禾珠跳老舞

PRODUCE 48 概念(CONCEPT)評價曲 試聽

[Moombaton / Trap] Rumor

[Pop Dance] 再次 相見

[New Jack Swing] 希望能觸碰到你

[Contemporary Girls Pop] 1000%

[Hip-hop / R&B Pop] I AM

[Tropical Pop Dance] Rollin'Rollin'

lm

推一推 冇留意原來1001了

２０１８年７月１６日（月･祝）福岡国際センター

【不参加】

・個別握手会
荒巻美咲 第６部・第７部
宮脇咲良 第３部・第４部・第５部・第６部・第７部
村川緋杏 第１部・第２部
本村碧唯 第４部・第５部・第６部・第７部
矢吹奈子 第３部・第４部・第５部・第６部・第７部

係咪會俾人鬧

２０１８年７月１５日（日）京セラドーム大阪

【不参加】
◇ＡＫＢ４８
後藤萌咲 第１部・第２部・第４部・第５部
千葉恵里 第１部・第２部
宮崎美穂 第５部
佐藤美波 第５部・第６部
小嶋真子 第１部・第２部・第４部・第５部・第６部
武藤十夢 第２部・第３部・第４部・第６部・第７部・第８部
岩立沙穂 第３部・第４部・第６部・第７部・第８部
高橋朱里 第１部・第２部・第４部・第５部・第６部・第７部
竹内美宥 第３部
中西智代梨 第７部・第８部
浅井七海 第１部・第２部・第４部・第５部

◇ＡＫＢ４８ チーム８
本田仁美 第１部・第２部・第５部・第６部
下尾みう 第３部・第４部・第６部・第７部

◇ＮＭＢ４８
白間美瑠 第２部・第３部・第５部・第６部・第７部・第８部
村瀬紗英 第６部・第７部・第８部

◇ＨＫＴ４８
矢吹奈子 第１部・第２部・第４部・第５部・第６部・第７部
宮脇咲良 第１部・第２部・第４部・第５部・第６部・第７部
本村碧唯 第４部・第５部・第７部・第８部
荒巻美咲 第１部・第２部
村川緋杏 第６部・第７部

◇ＮＧＴ４８
山田野絵 第６部・第７部

15都唔玩 俾人屌死都似

15 16號握手會全部唔去 即係去韓國拍攝
會唔會大炎上

咁之前個流出係咪有啲料到
記得都係話無rap

2日姐

一齊屌 今次唔係淨係得HKT

咁搵cheetah 黎做乜鳩

成班做晒水鬼
係咪要指原出黎道歉

我覺得佢會主動出黎講

佢冇話冇 佢只係話其餘嗰啲就係rap

回返上個po
1.呢個係頭5集收視
2.I.O.I做左開荒牛 令Wanna One冇大台禁令
3.男女團好難直接比

希望能觸碰到你有高音位 希望nako如果中呢首主動啲爭下做主唱
雖然個人覺得1000%啱佢多啲

咁其他表演(concept, debut)會有rap部分嘅我諗

大台禁令？
即係上唔到三大台節目？

攬炒就唔驚啦

ioi一開始係

唔啱啦 啲歌都唔準

IOI果陣冇得上3大台打歌 係kbs好少少
wo就冇左限制

我覺得佢唔會爭做主唱個d人黎

咩叫大台禁令？

在我心中，佢和nako是並列第一的

一開始係得KBS俾上綜藝
之後Dream Girls尾已經俾上Music Bank

係咪因爲係個節目唔係佢地台所以杯葛
唔係點解唔得嘅

想睇惠里厭世rap

sae都走埋

既然唔握手做咩返日本？？？

睇黎都係啦 後尾見人紅就比人上去吸收視 仆街黎

ioi係mnet出身 3大台唔比對手宣傳都好合理

你係咪想快啲洶汰佢

今日有音樂之日

到底有幾仇女

男女團好難比，男團top銷量百幾萬, 女團先20幾萬

琴日先睇到篇文話韓國三大台越做越差

係咪因為女fans追星追得瘋狂啲

PD48出道後肥秋有冇份管個團？
有啲好奇佢會點搞

諗返ioi真係好唔抵
得個1年合約 無得extend
開頭比大台恰
淨係上到mnet同kbs
綜藝都少之有少
亞巡都無
佢地無既 wannaone都有

1. 開荒牛
2. 男女團分別

Kpop係得女飯得天下

咁仲有咩人撐場面

無記錯Wo有人做埋音樂放送mc添

得9個月
中途仲有四個走左去拖團
後期大部分時間都唔齊人

男團睇銷量 女團睇音源
如果兩樣都top 咁就大勢

下次公佈排名728 即係果個星期又冇得去握手

希望日飯睇開d

15要綵排，16正式。
你唔綵排MNET冇可能俾你出鏡。
日本個班如果出道，日韓兩邊肯定夾唔到時間，只會難為班女

又可以睇日本組彩排俾導師罵

其實日本個邊明知今年有pd48都排到握手會咁密

呢啲問題佢哋開節目之前唔會無諗過啩

冇咁密既握手會就賣唔到咁多碟
班撚樣呢家淨係識掠水

樂觀啲睇幾好呀 多啲鏡頭

同埋握手會係N個月前已經定晒
只可以話日本同韓國兩邊都唔撚夾

其實而家係咪一星期一次到？ 係嘅話你叫人點夾

唔該班韓仔要投比miyu
咁多個日本妹真係最鍾意佢

人地車票,機票,酒店房都比晒錢先死

其實就好似夾 握手會永遠都係假期六日
韓國平日做撚晒所有野咪冇人屌 bye#

睇黎營運個邊將握手會既priority排到好後
pd48唔撞音番感謝祭已經要謝主隆恩

音番都只限選拔個班
下面個班依舊要上劇場公演 不過冇人理

就算日本仔都有遠征組
搭車住都要錢架大佬

劇場公演應該仲後過握手會

段感言聽到我眼濕濕
咁俾貨學韓文 韓仔睇唔睇到

岩啊 早幾日先話唔去

黎緊呢2年半一路會發生呢D事

話就話握手劵可以退錢
但係其他野你早兩日先講冇得退架
鬼叫佢星期五先播 要等播完先可以公佈咩

排名跌左好擔憂
唔該比佢做到main vocal搶鏡

咁佢公平D,全員參加PD,幾個月年都公佈唔握

都係出道個幾個日本妹姐
今次成20個

樂觀d睇,如果下一輪淘汰多d日本妹,咪多番d人去握手會咯

尋晚睇完好心酸
明明好努力但都只係11位呢個岌岌可危嘅車邊位
樂華孖草一個咬心，一個do nothing都可以排名高過佢

希望 "是金子總會發光" 呢句嘢成功套到落Miyu身上

最TOP個班唔會走住呀嘛

請問入得黎既有邊個唔努力

樂華課完金 牛屎妹都跌
我堅信咬心唔會令佢留到最後
仲有隻蝗唔該返歸
樂華真係原罪黎架屌

樂華style係咁 唔睇好最後會留得到

惠里

仲有美波

21人缺席握手會 肯定係AKB成軍13年最多人缺席嘅一次

由一開始講既問題終於發生
就係都係冇得解決

櫻花7月8月地獄行程
呢度淨係日本行程 未計韓國
同埋仲未計HKTBINGO 咲良樹下嘅收錄工作
7月行程——
14號 音樂之日（東京）
21號 AKB握手會（千葉）
22號 AKB握手會（千葉）
25號 音番 FNS（東京）
29號 HKT握手會（名古屋）
8月行程——
1號 總選感謝祭演唱會採排 （東京）
2號 總選感謝祭演唱會（東京）
4號 HKT握手會（東京）
5號 東京偶像祭演唱會
10~12號 AKB握手會（千葉）
18號 HKT握手會（東京）
26號 AKB握手會（千葉）

MIRU係唔想玩定本身性格都係慢幾拍 見佢成日有delay咁

唉， 佢咁有誠意希望感動到班韓仔投佢啦， 我只祈求佢出到道

你可唔可以加埋奈子BB

係喎nako同櫻花行程幾乎一樣

其實HKT淨番既除左薇薇安全部都係一樣
其他團只係將分店握手會轉做其他握手會/公演
基本上冇乜分別

惠里不知道
惠里想睡覺

ioi一出道幾多個別公司都急不及待咁推團先係最傷

子瑜同清純真係有d似樣， 兩個都咁靚

冇人提第1

好qq

成班發雞盲
淨係記得前面唔練 後面有練當睇唔到

使唔使時時刻刻提住佢嚟俾你黑啊？

因為個第一係課金返黎

好鐘意佢個厭世臉
又好鐘意佢笑

好矛盾啊
我愛千葉惠里

課你老母

講事實叫黑
韓評唔提佢怪我囉

蝗怡人fans特別惡過人
支持排名大跌

有人提又話課金 冇人提又要阿吱阿左

唔知點解每次見到後藤萌咲都有種怪異感
個人意見屌得細力d

偽娘

又怪我呀
我都唔明俾練習生投係點課返黎
你問樓上好過

諗起啲人第一集見到佢以為佢係男人

你覆緊邊個

費事引戰啦

以為佢要開聲講其實我係男人

你同佢啲意思咪又係一鳩樣
扮咩唔同
明裏暗裏咪又想講我佳恩唔配第一

今集跳舞嗰陣

你block左？

咦係咪又有花生食

佢似偽娘共識黎 擺埋D表情真係好似

而家睇返第一集都覺得好似架
但係佢有種神奇引力做咗我固定Pick之一

應該係 見到你自言自語

有冇人可以話我知佢排名高係因為咩

無啦啦又關佳恩事
死啦 好驚

絲絲天棘出莓牆

人氣嘅野 我地識條鐵

其實48班女真係出左道之後 會唔會完約都唔想返日本 係日本都係握手 公演
但韓國打歌可以一星期上4-5次音樂節目 紅係上黎真係綜藝上唔停 fs又多禮物收 服裝又多sponser 化妝又有人幫

唔係講緊無人提門面第一咩

又點撚樣

係咪第一集偽娘造型成功引起關注
照道理佢本身喺韓國冇咩人識

待遇差太遠

唔返去佢地死得

係囉 由頭到尾都講緊蝗

我都r撚晒頭
佢鍾意啦

純熟韓文先講

爆肝與養生嘅分別

留名 G持大pledis

唔返日本唔通移民韓國啊

許允真

G持

見一次讚一次佳恩有女人味

泡菜忙果陣咪又係忙爆肝 不過搵既錢應該多過做握手機器?
同埋泡菜經理人公司亦都應該照顧得周全D

日本d待遇真係唔似明星

自體發光許允真

泡個邊comeback 期都係殺人行程黎 佢地d音放要搞十幾個鐘

你覺得日本班女完左兩年半可以以個人身份係韓國咁多節目上呀

韓國競爭咁大，紅得起有幾多隊
紅唔起咪一樣慘

上位圈頭十幾名果d咪係明星囉，
其餘出show都係做佈景板果d就同路人差唔多

唔好覺得佢地除咗握手就冇其他工開啦

呢d先係夢想中明星既生活 而唔係日日對住成堆死宅仲要扮開心談心 討佢地歡心

新手想問下點樣可以用gmarket去投concept評價
唔該

其實直接搵有錢佬嫁咗佢實際D

做youtuber玩fortnite

其實你行轉日本便利店 所有雜誌封面都仲係4846個班人黎

做youtuber會唔會好搵d

真係唔知班女可以點演繹呢首歌，個feel拿捏得唔好就會俾人覺得好悶

搵個大老細嫁咗佢 跟住繼續出節目最好搵

改編曲咪得囉

大家講下笑姐

我印象中vocal評價係要自己負責埋改編

做咁辛苦 出名少少就走佬搵個有錢佬嫁咗佢一定最實際

concept評價 Gmarket有得投咩

得cjone會員先投到

係 vocal 上兩季都改得幾好，唔知今季會點

唔岀世唔洗諗咁多

睇錯 係冇

有無人有gmarket ac淘寶link
睇親都要$50幾蚊係咪正常

紅左兩年先算，點都好過一直係akb冇人知 eg miyu

唔洗咁貴

miyumiyu
啲人成日話miyu 同膠真似樣，希望異國姊妹花齊齊出道

韓國而家都唔係咁好撈啦
啲公司又閪

今朝翻睇佐moe跳舞果度幾次
唯一敗筆係有松豬係度喊

好似人妖

其實講真韓國咪又係頂層個堆先多人識
底層咪一樣收皮

唔知以為松豬個女出道
老母口吻

謝巴打
秒比咗錢 而家投

係PD系列出道組出黎既 已經贏在起跑線 其他野靠佢地自己同經理人點營運啦 講呢D無乜意思

首先 呢班女有無個識編曲先

唔該巴打我岩岩買咗啦

仲有咩
長頸鹿 蝗xx嗰啲可以加

日本miyu , 韓國應該大把

好奇PD101班女依家咩世界

其實唔似

得個唔洗拖車嘅成績好d

202落選個班仔好多都有job/團做緊，produce系列就係勝在多人睇，多左人識就係出道既機會

係囉一出道基本上係橫掃

出佐道既做緊拖頭 請夏solo算發展得最好 Somi仲等緊出道但多job 素慧就真係無乜留意

其他公司策略差 有啲member 好明顯塞埋入去咁

其實左邊唔靚

搞唔掂學人岀大型團

繼續支持miyu
btw 12pick去到幾時

拍埋一對比右邊靚好多

一個人帶紅成團其實好難
Miss A 4minute有板你睇

8月有新劇

睇見世正就慘 拖唔郁8個 依家又再出3個子團 唔好話咩jelly3寶 其他2個人氣完全唔係佢果皮 中意mina都係咁話

唯一一個拎一位嘅
唔計世正嗰首花路
已經係MOMOLAND泰河
喺101排名50
不過係個團紅
佢都係wfc
101紅嗰啲主要係IOI嗰班
pd48出道班女分分鐘要同somi新女團打過

但係佢地冇上到produce
冇曝光冇人識

(G)I-DLE

其實佢舞臺表現力好強
就算話似人妖 都係個記憶點
如果佢唔特別 現場票唔會咁高 亦唔會咁多人pick
今集連其他練習生都忍唔住話做佢fans
加上佢係pd48人緣好 日韓都多朋友 同韓妹關係幾好
mnet同埋akb冇打算過捧佢 佢本身係akb人氣好低

g idle小娟

[url]手機APP Gmarket global version 先投得架喎，你有冇用啱app?[/url]

(G)I-DLE soyeon 呢

咦係喎

講錯，韓國版Gmarket 先啱

記得moe自我介紹嗰陣已經幾hit

佢講concept評價Gmarket好似無得投？

睇相好撞樣

得罪講句 PD系列只係一堆細公司既遺材去搏一搏賺下人氣 所以好多公司都唔會睇得太遠 趁有人氣就歸隊搵錢 但其實佢地會紅受歡迎既原因就正正係佢地11個係埋一齊 加上IOI比3大台封得太勁

評價果時已經有話題 果陣已經睇好佢

準備由第一集開始睇，有咩要注意

係咪官網開戶口就投到

果時我都淨係會睇ioi 拆散哂就無再睇 鐘意佢地又未到鐘意一個成員 係鐘意佢地既chemistry
返返自己公司組隊真係唔吸引

小心縱火犯櫻花

簡單嚟講
最出名係個團

係， 就算我有聽佢地本身嗰團我都淨係留意佢地

佢真係好岩like ohh ah呢種風 好活潑

係呀 gmarket app好似得1日12票果個
官網果個用facebook 連完都係要 cj one 帳號

首先你要係韓國人先開到

其實wanna one可能都係一樣結果

但係佢d拍子感真係好差 拍子感好難練

lm, 好睇櫻花/日本妹子進步到咩地步，始終你show到熱誠同實力比人睇會拉到最多票，nako, hitomi, miyu 係好例子.
個人覺得, sakura keep住團火aggro落去，惡魔編輯唔好整到sakura 48應該順利debut 到.

要有韓國能夠認證電話先可以喺cj申請會員再投12pick同concpet投票

佢真係好好運 自我介紹同埋第一集都留到印象畀觀眾
同埋佢虛心學習 跳twice個陣好努力去研究細微動作 學韓文 又喊曬口好驚拖累隊友
最後現場票好似全組最高 仍然好謙冇忘記韓妹隊友點幫佢
今集宣佈排名 仁美驚自己入唔到14位就會out 佢隔住幾個身位都拖實本田仁美隻手

好女仔嚟 韓國人唔好盲反please

所以話咪諗埋一二邊要日本妹放棄日本
個限定團完咗成班咪打回原型
到時日本妹返到日本走晒啲fans仲慘過無參加

膠真排名真係好穩

我都係咁話 D concept又唔好

係咪鬧完交？

未正式開波就收咗啦

29%1000%
54%너에게닿기를
17%다시만나
呢首都好

我見到佢group battle隊友入圍，佢即刻起身跑過去攬住佢 跑左好多個櫈位咁過去

yes 但太長 唔記得邊個位 cap唔翻

特登整個ac投金珉周！！

I.O.I解散後既女團人氣不繼其實好正常，
因為睇得I.O.I既都係團飯，唔飯子團都合理

唔知簽果份合約點抽水 但WA一年既job係好多團一世加埋都無
加上今次PD48其實日韓都有份出道 簡單D黎講 都係賭一鋪 正如指原(?)話齋 唔上唔落既搵條新出路都唔錯 所以我支持仁美 MOE MIYU搏下 特別係年紀細既仁美 2年半後都只係19歲

多謝

仲要IOI出道無耐就番公司出道
當時都俾人鬧到飛起

下次投票拉返佳恩落去

我覺得水母三寶本身就係預備出道，
入去參賽都係試下人氣

呢樣真
不過俞璉靜紅連starship都無估到
跟住先嗱嗱聲塞佢入去救團
當時starship掟三個妹出去
應該預咗無乜成績就放走佢哋

唔好睇小moe縱火功力
珉周做咗佢fans

放火燒死晒班女fans

無聊睇返各組C位排名

王怡人（8）
金有彬（88）
高橋朱里（18）
今田美奈（76）
金賢雅（55）
崔韶恩（90）
岩立沙穂（27）
許胤珍（22）
朴燦主（68）
韓初媛（47）
李承炫（73）
朴書英（42）
張元英（3）
金初妍（41）

璉靜落選左宇少
去101都講明係想証明自己

大家覺唔覺mirurun 呆呆地 唔知係咪天然呆，其他日本妹好似冇咁呆

搵到啦

佢好似有delay咁

想睇埋隊長排名
一個好隊長都易爆
好似cube妹同love whisper 1 2組隊長 恩彩同娜榮咁

sakura 排名又跌,好開心呀

孫恩采（32）
金娜榮（38）
裴恩英（37）
金有彬（88）
金詩炫（20）
李詩安（23）
金賢雅（55）
宮崎美穂（21）
趙榮印（84）
竹內美宥（11）
李彩靜（79）
韓初媛（47）
朴海允（43）
朴書英（42）
羅高恩（29）
權恩菲（5）

頭先miss左love whisper

所以與其爭c不如做隊長

你唔係3大其實都好閪

有無主唱排名添呀?

最搞笑的是又要學Sakura染紅色櫻花頭, 但另一邊廂又不選擇Sakura做門面.

女人

承認Sakura漂亮很難嗎? 其實願意面對現實的女人更讓人有好感, eg.

岀現了

其實頭4都應該穩出道，而家係10去到20個班爭到仆街最好睇

有cjone ac表示佢封埋ip

SM應該最閪 其餘兩間唔知
喺韓國R唔到代言廣告嘅話 啲節目上完都係白做咁
但係日本咁多方法賣咁多碟
話唔定喺日本賺仲多

vpn都唔得？

冇試 google左陣揾唔到免費/平vpn

王珂 44
矢吹奈子 7
張圭悧 17
洪藝智 78
曹柔理 19
李詩安 23
朴敏智 54
趙思朗 89
尹海率 52
竹內美宥 11
元書妍 92
韓初媛 47
朴海允 43
李河恩 35
崔藝娜 9
李彩燕 10

3大都好閪先岩
都係個句唔紅既上唔到節目
但唔想節目而又紅又好少
死症
加上家下韓國節目就係慢慢冇咁多idol向既節目
觀眾寧願睇演員上多過班idol

search vpn gate

foul左個3個都係冇印象既vocal
所以vocal＞＞＞隊長＞＞＞＞＞c

hkt48 今日有活動？

韓國有邊間唔閪
隨便數吓 Pleids Cube MBK TS 全撚部都係仆街
除咗brand new 係出名錫藝人之外
無乜邊間係出名錫藝人

Btw 48班女女
無記錯嘅話好似話公演一場收入係3000 yen
握手係要指定部數先有錢賺

計落好似做youtuber仲自由

唔怪得家下個個寧願做kol啦

想送電腦零件俾櫻花

送埋相機啦

但係brand new music wfc呢

mnh 不過又新又細到無人理

唔怪得佢地私服成日重覆又唔係特別靚

韓網目前出來的聯合（是投票的方向）
【rollin' rollin'】張元英 白間美瑠 金娜榮 後藤萌咲 金鍍我 本田仁美
【rumor】權恩菲 金詩炫 趙宥莉 李詩安 高宥珍 下尾美羽 村瀬紗英
【再次相遇】淺井七海 姜慧元 裴恩英 樸海允 竹內美宥
【靠近你的心】金彩元 矢吹奈子 宮脇咲良 金珉週 張圭俐 羅高恩
【I AM】李佳恩 安宥真 崔藝娜 許允真 高橋朱里 小嶋真子

琴晚yahoo search

繼續支持肥朱升上去

睇下咩級數
如果係啲唔算出名嘅成員
一場3000yen喺韓國黎講唔算閪
有韓國女團出咗道幾年半紅不黑咁可以零收入(成員自己聲稱)

miyu

咁韓國女團 保姆車 化妝 衫 宿舍 全部都係錢 成本多過日本好多

一開始對佢印象都已經幾深可能係因為一開始話佢花粉敏感出唔到聲個到引起左注意

韓國一年有幾十隊新人出道
好多人名都無就消失咗
其實處境咪又係同日本班無名小卒一樣
無話日本定韓國易撈

其實係miyu buff左佢，但佢排得高過miyu

尋日最感動都係miyu個part
真係冇退路

透過pd真係識左好多48g既人
真係好多都好慘咁

韓飯睇㗎妹 日飯睇韓妹

根本全世界都係啦
等pd48出左道 去多d商演 校慶搵錢囉

崔藝娜個阿哥咪就係撈唔起

搞到依家個個都鍾意 想全團出道
不如低排名都開多幾隊啦 好似last idol咁

如果計唔紅嘅 日本可能比韓國好
之前有巴打講日本部分係月薪

以前對48g印象就係我一個名都叫唔出
冇人識唱歌跳舞 好多人
賣好多碟
會出埋dbikini寫真
毒撚宅男先鍾意
以為個個都係差唔多紅

點知同想像中都幾大反差
都可以好受女仔鍾意（我自己感受）

我都冇諗過我有生之年會睇AKB
仲PICK大量日本妹

一諗到 12位打後全部都會走
就好多人都唔捨得
唔計某部份西女人 今屆關係都算好和睦 好有感情

佢阿哥係邊個

撈唔起

名都冇？
係idol？

sakura冇咩女人緣 可能女人會覺得佢有攻擊性

mbk speed 崔成旻

始終係縱火犯

成王敗寇 唔捨得都冇計
唯有希望13打後果堆係節目學到野/賺到少少名氣

有啲擔心子瑜
頭12入面好似真係冇佢可以取代嘅位

又係mbk

我收翻 老師鍾意佢

妒忌心重

啱啱睇完中字
李昇基係話禾珠唔舒服所以缺席等級發表咋wo
如果佢早d同mnet講清楚係退賽有無得讓返個位出黎

見到上面班韓仔嘅comment笑咗出聲
今季根本仲未有行出嚟嚇死人嘅實力派
日本妹同韓妹咪一擔擔
我又唔係唔好覺有邊個韓妹實力特別好

就快12pick都係架妹

其實好多都係大叔飯 你睇演唱會就知
48g 淨係識指原 陽菜 柏木 麻友 4個
未睇pd48連櫻花係乜水都唔知
水著寫真因為韓國係冇可能出現 所以一下唔太習慣

再之前係男女共學

係,上星期尋日睇返第一季
班妹妹勁過呢季好多
rapper 又有, vocal 又有, dancer 又有

mbk果然垃圾公司

我已經淨返3個韓妹

可能可以好似ibi咁呢

到底佢係咪真quit 我依家好驚佢係留後路反口再入過

今季全部賣萌 有時見日本妹仲落力練習過佢哋

呢首唔岩仁美喎
第三第四首歌岩啲

我4個

惠理證明懶到盡頭之後扮下努力，就可以上位

應該係真quit
官網冇得投票已經係最好證明
但禾珠唔一早講退
搞到少左個位呢下真係

你件牛屎妹直頭樣衰啦

你去珠post重溫佢總選發言 超無禮貌仲好寸好自大 結果去到韓國12位都入唔到 除咗醜聞之外我認為佢係怕柒落去所以退出pd48

R緊腳

你連名都改埋？定本身已經係呢個名

今季啲女女實力一般係公認官方認證
唔係點會rapper position 都cut

最慘係中野岩岩係59名
因為珠先入akb 但又因為珠先比人淘汰
比自己偶像伏既感覺比其他人伏佢既慘幾十倍
唔知好嬲定好笑

可能怕語言不通

無得投la應該quit

我有睇過
亦都應該關佢ske都講明要休息咁唔通又真係去韓國玩pd咩
一陣佢班少數既死忠屌佢走埋就唔好啦嘛
認真 佢早多幾日話退既話咪好
雖然5x名都唔會太大機會上到上位圈但起碼有個機會阿嘛
家下佢拖下拖下 唔到新日單都唔講自己要休息
就真係好自私
雖然佢係pd表現我真心覺得係唔錯都值得有上位圈排名
之但係退又唔一早退係都要霸住個位就不了

樣靚自然會俾其他女人杯

佢太嬌嗲 一睇就知所有男人都會暈曬浪

其他女人就會話佢係姣西

改左

睇落櫻花個喉嚨無咁腫

其實brand new以前出啲idol無邊個得
都係hip hop賺得多錢d

本身見到珠霸一個位已經好同情59
點知佢當珠係偶像 聽到好覺慘

韓妹淨係投 安宥真 李夏恩

麻友都冇乜friend啦
櫻可能自己怕生掛

pd表現不了 韓國成日營造佢係珠將軍 皇者
呢幾集我睇完都唔覺得佢有咩咁特別
peekaboo係ok 但以出道十年黎講 個表現都唔及下尾同nmb sae搶眼
仁美nako呢啲仲有潛質過佢

感覺櫻花係難接近
但識左就易熟個啲？

以我係女仔角度睇
sakura唔係唔好
但唔夠吸引我
女仔鍾意女仔我估大多數一係鍾意姐姐型 一係就妹妹型
但sakura兩種感覺都比唔到我
12pick我會pick佢但到6pick個陣都未必會再投

On9仔接受唔到現實就拉人落水

我覺得倒轉 易接近 好nice 但好難做到知心好友 佢太謹慎 佳恩都係

佢係gfable型 初戀型 校花型

左邊係肥版子瑜？

即係Hi-bye friends囉，
佢地永遠唔會比你知佢諗緊咩

怕生仲衰俾人覺得你扮野

所以咪多男鍾意
就好似我鍾意nako咁
nako完全就係妹妹型 好令人想照顧佢既感覺
想當佢妹咁錫

我唔知nako係日本多男飯定女飯啦
但佢如果韓國出道之後會好多女飯會鍾意佢

佢同佳恩都似社會人士 好世故 唔會得罪人 唔會有惡剪 但同時好難交心

係啊佢樣靚但內心on9到飛起

男女通殺
我係女但我pick moe sakura

你又係接受唔到現實話人on9 ？
自己睇正負皮就知啦，大把人都話牛屎妹樣衰造作想佢走 係你接受唔到現實咋

akb有d靚女top對住櫻花都有d淆底架
但一熟左佢分分鐘on9到你唔信

moe個樣好特別 唔係好靚但好吸引人留意佢
ooh ahh個look好正

櫻花都有講呢句

我覺得佢好聰明 佢今集重點話自己唔會再喊 佢好知自己要改善咩 觀眾唔想再睇人喊苦喊忽

王道idol (on9)

一定有睇本放同各路cm

其實麻友都係
佢自己一個會好王道
但當有d fd係度佢就成為最on9個個
上幾次網上直播宣傳CD個陣佢on9到我以為佢係未飲左酒

有啲角度好靚 有啲角度好人妖 但我鍾意佢一上台表演就上身咁 完全變咗另一個人 同埋有感恩嘅心 好重視group battle隊友

所以有人話佢其實一直係度mon post
再分析緊自己應該點取悅班泡菜
拿呢d就真係心計la有做足功課

好識睇餸食飯 做藝人最需要知道其他人想要乜 然後佢就做乜

笑又唔剪，喊又剪曬出黎

有冇綜藝介紹嚟睇下

李佳恩已經夠票出道
唔該大家投俾樂華🤘🤘🙏🙏

b站有好撚多你想要咩類型？

呢個綜合左幾個節目既
想要個集全部睇下可以再問

佢再喊落去連我都可能有日頂唔順全力pick moe算 太沉重 集集都睇佢喊 會有種小姐你喊夠未呀？又喊？嘅心情
佢今集講好唔會再喊 令我對佢好感提升 因為佢明白自己缺點係咩 以及觀眾想睇咩

想睇搞笑
我都見B站好多但唔知點入手

唔該晒巴打

有無d係合宿鳩hea

正常香港人係咪只可以靠淘寶開gmarket投到1票?官網有無方法申請?

話你on9真係冇撚有錯，
同你A樣衰你就拉撚埋B黎講，
仲要拎連登呢十幾廿個人意見黎做標準，
好心收嗲啦

應該就冇啦

HKT百貨店, HKT外出, 指北合戰...

搶一枝唔夠要搶埋第二枝

唔該晒

樣唔樣衰都嘈

我覺得個陣喊係因為自己唔熟韓國個系統所以真係好直率表達自己
而家佢汲取經驗之後你見到個預告佢真係無再喊
證明佢係可以進步
佢要打底上面三個唔係無可能

係咁架la幫助推post
當初櫻花整容之戰我地何嘗唔係咁

花卷幾時會喊
但花卷竟然會笑

睇完怕會沉hkt

人生路不熟咪驚到喊 或者當初諗住就算喊都會有同情分 但依家知道自己唔可以再原地踏步 要改進 第一件事係改善eq 我見到佢今日同預告都笑曬 我都好開心

Hktbingo

洪基：佢笑呀！佢笑呀！真係靚女！

話樣衰既問咗saho未

馬路4櫻個花絮 有成個鐘可以慢慢睇

最令我R頭係一開始成班人狂話權恩菲樣衰 客觀啲 就算再唔鍾意佢 都唔係樣衰

搵左好耐都搵唔到櫻同珠對決哥集豆腐摔角

我本來都唔pick櫻，不過睇完佢歷年總選發言就好可憐佢 同欣賞佢個種向上既態度 moe係睇完今集pick左

なんでやねん！

Peek-a-boo贏左個組得Miu仲係度

我早兩日睇咗指原食奈子、美久、花卷嗰個節目
花卷好含蓄好好笑

我第一個pick嘅人就係moe 之後走去睇總選 知道sakura被珠欺凌 先至留意埋sakura

佢啲發言

我櫻女粉其實唔少

仲有CNC個位

個d留言我直接飛睇都冇睇

男粉睇身材多啲

呢d其實只係留言統計ja

沉la沉la好正架

隻火蛙都有d進步到冇再起勢mak大對眼

未開始喎清

屌又開多個戰場

睇預告

好似最後一集

大帝呢

其實無咗rap
無得睇有啲女唔識都要夾硬rap
硬係少咁啲樂趣

雖然之前先講完清純唔好再rap

幾首歌都唔錯 不過第3 4首應該易紅歌D
Rollin'Rollin'有一兩句真係完全PLAYING WITH FIRE黎

睇緊呢個 中西笑到我

但係叫日本人rap韓文真係on9左d喎

sakura套crows blood真係好睇

但bilibili已經冇哂片

G持山田 實力再進步多啲就好

上幾個POST巴打推介完睇咗，還好

咁係時候睇吓馬路4同5

慘遭槍殺

Rap係自己寫詞
理論上寫日文都得
不過日本妹無rap底
cheetah唔識日文又難教啲

喂呀唔好劇透

陪酒小姐果套唔使睇

陪酒正過馬路5喎
不過有大量禾珠發姣鏡頭

係喎
不過贏左都得返咁少人係度都幾可惜
加藤夕夏值留多圈

最陰公係Sae,好靚女呀佢

嘩咪搞

有gif

加藤係幾可惜
本來幾期待佢position編舞

淨係睇咗柏木指原彩嗰幾集

paru都好睇嘅

所以講真 其實做c位都未必一定爆到
做隊長 vocal 更多鏡頭
甚至係無啦啦 比人睇個直拍 就紅到咁
c位作用真係冇咁大 除非你真係好一鳴驚人啦

靠近你的心 可唔可以唔好有張圭俐

我得返裴恩英

你係咪弱智㗎
依加話緊你同大眾意見分歧呀 唔用十幾條友嘅意思代表大眾唔通用你咩
認唔認自己接受唔到現實 ？
收撚皮啦on9，你件垃圾牛屎妹係好嘅會畀人屌咩
我就唔係姜惠元pick嘅，但我係你件牛屎妹黑囉
你好撚地地都話人樣衰啦 你話得人樣衰人地唔話得你嗰個？
柒咗就深潛收皮，唔撚屌得就叫你件牛屎妹好似你豬咁退賽

而家想pick嘅得sakura hi chan nako 裴恩英 miyu vivian
淨低就想投 權恩菲 高朱 山田 miru
仲有2個位真係諗唔到投邊個
但真係all in㗎妹咁濟

邪道偶像on9櫻

死撚開啦牛屎妹蝗怡人

搵指原,佢填開詞

牛蒡妹都pick

依家想投票係咪一定要淘寶買gmarket ac先得？

CROWSBLOOD同陪酒都有除衫

1000%炮灰組預定

初媛同惠元好sweet

我覺得幾好聽啊，點解無人鐘意

過左晚諗起郁美都想喊

我都覺得幾好聽

唔岩比賽 冇咩爆點

之前班韓妹都要rap日文姐

未播嘅 而家入圍嗰幾個咁忙都拍唔到幾多集啦

rap要自己寫詞，日本妹點寫韓文
寫日文現場聽唔明更加唔知佢rap乜柒點投票

有冇人知道第五集當時松珠做乜 ？

第二張既moe幾靚

第五集無左珠收視跌左好多

你講邊part
排名嗰度
喺錄影前已經話退出啦

有波睇嘅日子收視仲好過尋晚

其實係咪大家都覺得佢讀排名好悶所以唔睇

見住moe做dancing queen個part.
個個人都情緒高漲，唯獨佢喊哂口。

第5集反而係佢最多鏡頭一集喎

講緊收視

理論上每年到排名嘅收視就會開始升，但今年跌咗

會唔會係因為冇驚喜。

上年官網有冇得睇?

本身都唔明點解48g會有人咁反珠理奈
睇完pd48就明 佢真真痴痴地線

彩燕好少鏡頭，明明跳舞好掂，參加過jyp sixteen熱度應該都ok
12pick應該好多人揀，
感覺1pick就會涼涼，點算😭
有無人想換票？
走花路喇彩燕！
等左彩燕彩玲兩姊妹好耐😭

Eye contact mode: ar~ mothermother~ mothermother~

都係㗎，同埋我覺得幾樣嘢啦
1. 今年火藥味唔係好濃，唔知係實力唔夠定係個個都走佛系路線，搞到個節目有啲悶
2. 禾珠唔玩，雖然好多人唔鍾意佢，但韓國嗰邊禾珠人氣一啲都唔差，佢唔玩難免打少少折扣
3. 分組賽無乜好勁好正嘅表演出到嚟（Season 1有再次重逢的世界，Season 2 sorry sorry & 男子漢），自然唔會對個排名非常好奇
4. 兩個半鐘一集好折磨人

不過下星期完全無波睇，如果position有好精彩嘅表演，應該會救得番
Position都唔得就GG了

點解你會睇
佢同用陳嘅eye contact真係成個勇者塔

拿 講還講...

J2播緊Season 2決賽

本身youtube 見人cut咗佢eye contact笑到過呼吸扯哈果下出來嘅片，跟著youtube為我推薦果度有原片

知你想睇

我寧願變Gay都唔想再睇到佢

可以share link俾你

仆你個街

隔開啲

丁蟹掟啲蟹仔落樓
pd可以掟邊個
安俊英？

安俊英自己跳啦 唔好麻煩人啦

其實一路覺得佢係全部參賽者之中綜合實力最高果個
歌同舞都算比較TOP果堆 基本功紮實
但個人魅力方面相對少比人見到
個樣亦唔夠一般人眼中女團所謂既"靚"
再加上份人少野講唔會主動出位又少做表情/反應
所以鏡頭都自然少 話題同討論度都會少
實力之外冇咩可以第一眼就吸引路人既地方

唔知未來幾集會唔會可以有多D鏡頭比人睇到佢實力之外既魅力啦
好似今集估詞語果度一分鐘左右其實係一個好好既例子

都係果句啦 Produce系列最後選出道既係投票人氣最高果11/12個
有話題 = 有曝光率 = 有關心 = 有國民度 = 先有唔同既代言 廣告 影響力等等

個人認為想入到出道組 有實力係基本 要起碼可以消化到自己黎緊出道曲既排舞
但去成隊十幾個之中會特別睇到佢/關注佢既地方 就通常唔會只睇實力
而係要靠自實力之外既個人魅力

客觀去睇我的確覺得頭5集既鏡頭 佢實力之外既個人魅力的確冇咩顯示到出黎

利申支持彩燕 恩菲 Nako

追咗成日終於追曬post
之前為咗櫻花去睇hkt,結果發現荒卷好鬼cute,指原kiss 完佢都無反應

關於第三點，我覺得boombayah二組夠曬經典喎

令人內疚

個到6個入左5個
1組呢？

Miyu 上

我覺得jyp都係洞悉到呢樣野先係sixteen第一round 淘汰左佢
禁事實係jyp眼光幾獨到，
好似Twice一出道比人話無乜實力
但過左幾年依然禁紅
希望彩燕之後幾集可以玩放少少
就算最後唔係出道組，
圈到粉對之後出道都好有用
利申：半個once

兩件 唔知嗰個plan好一切嘅隊長有冇plan到自己要返歸呢

隊長真心折墜羅

隊長當時以為自己贏硬
二組人氣係夠
但如果換過班人表演
個水平咁上下嘅話
應該收到更多負皮

一千票都輸埋

如果佢揀櫻花個組可能仲好
一方面俾人睇到你唔係恰人
另一方面表現到你向難度挑戰
而家票又輸battle又輸真係好7啊

然後會少好多鏡頭

見好多韓國人到而家都係中野郁海個page問禾珠走左佢唔係理所當然有得番咩
不過睇投票都知無 陰公

呢次我都唔明mnet點解咁做

原來呢度係有夕夏同好 如果可以睇多一輪就好，雅榮又係淘汰左

S1 don't matter
S2 you know i know
S3 1000%似係全滅組

安宥真有冇ig?

明早會唔會又有機場相呢?

希望能觸碰到你呢首似會跑出

終於追哂所有post 留到名
Moe 明明唔係自己中意嗰type女仔但又莫名其妙咁俾佢吸引到想pick 佢

Miyu段感言真係搞到眼濕濕左....
又努力又有才華真係好想佢可以出道

btw 某位巴打可唔可以唔好再頂住twice個名喺到有咁多on9發言
路人見到以為個個Once都係咁點撚算

今日AKB HKT NMB上咗日本嘅音樂節目 大家可以留意吓
NGT同SKE半夜先會上

AKB

HKT

NMB

韓國練習生唔俾有sns

我覺得don’t matter 幾洗腦幾好聽
可惜全滅 冇再表演過

山本彩

尊重細珠，雖然個人走左，但位置仍在

一次評價各組排名

無左WIC個獎盃！

趣怪min

AOA二組話俾大家知得罪親生女下場會係點

某位人兄係咪叫乜乜乜默默愛，我地長註呢度既人係好早之前既post一早完全block哂佢，唔洗理佢

_yujin_an
以前拍廣告同出演mv會post下相, 但唔多

真·崩櫻雙C

總選單都有雙C

點解個音樂節目全女觀眾嘅

所以禾珠無講錯 依家真係AKB最好的時代

日本啲音樂節目基本上得女飯先會報名去現場睇

48g最好的時代

櫻花隔離叫須田亞香里 有興趣可以留意下

再次多謝蟲豬推投咗19萬票俾櫻花須田做雙c

岩岩睇完中字
今年starship係咪課左金
安宥真張元英好多鏡頭

咁好機會都唔去 係咪宅到咁

會影到自己個樣不了

太多人 不了

我睇櫻花就夠 隔離留比你

屌唔撚識野今晚我會同佢大戰三百回合

坐足一日聽幾首歌 不了

係音番剩係請女觀眾去..

moe拎dance queen個時禾珠冇啦啦喊,笑到我
簡直最佳女主角

moe其實同佢有關係既? 熟？

點解HKT唔唱新歌?

你老婆呢？

佢今晚飛左去褔岡做節目啊今晚無人管到我架la

好問題 要問日テレ先知

認真 有無人明佢喊乜鳩

想到 " 努力了呢 真的成長了呢" 於是落淚了

幸好佢跳得好好，否則PD48就完了

講蝗怡人第8之前話呢個名次個個人努力學緊韓文
然後個個以為係日本妹 點知唔係
但我覺得蝗怡人點講都係韓國個邊代表 點解韓文可以咁廢 話努力學緊韓文呢句野唔應該係講緊佢 雖然係事實

sor我又要問多次
請問1080生肉邊度有 整sticker用

夏日SONG 新歌唔夠夏日
同望點解NMB唔唱欲望者一樣 唔夠夏日囉

因為日本話說話叫音樂節目
其實係J家演唱會 所以全部都係女

日本妹都講得好過佢
韓又唔得 日又唔得 選佢嚟把撚

琴日po過

最高かよ點會夠早送夏日

個網搵唔到
可唔可以po多次

thanks love you

miru扮山田

你好靚

最怕新路人入嚟俾佢嚇親
一開波睇都仲覺得有啲幾好笑
後尾就係心諗jm9

以前松井兼任akb team k成員時萌q都喺team k（好似係）

笑到我gap gap 聲

今次節目主題係那時候的歌
平成最後一次既夏天
所以大家都唱最代表自己團個首

akb都有唱返flying get同乃團都有唱influencer

最神奇係佢覺得櫻花衰乜都好
都只係人哋妒忌佢
俾人話無實力係人哋妒忌佢
唔係門面第一係人哋妒忌佢
櫻花乜錯都無（咁有時櫻花真係無錯到 ）
永遠係無敵嘅

180714 松岡菜摘推特更新
關於節目，因為不太明白在SNS上寫到哪裡為止是OK的、、、真的非常感謝為我應援的大家！！！帶給你不好的感覺的大家，真的非常抱歉。對於給了我非常非常多溫柔的幫助的夥伴們非常感謝。
接下來作為觀眾為大家應援😊

翻譯by 公公

Cr. Weibo

有少少唔敢再睇落去

你會繼績升既我相信

btw下一round仲計唔計之前d票定都係累積？？

清零

睇好你入top12 ga

咁更加清楚票向係點
但到呢刻我都係pick日本妹多
韓妹都係pick 允真 娜榮 cube妹 有票淨先投埋比佳恩

如果得就好
明明High Tension表現咁好 但排名反而跌咗

所以pd真係要有鏡先有運行
表演個陣有個拎160票都係留唔到
就係冇鏡頭影響

好彩nako係第3周出
唔係尋日個排名唔會升咁多

請問點先投到票？
我down咗app註冊加Gmail認證埋
但到投完撳確定個下佢就彈

淘寶買個韓國ac先投到

門面第一
我本來諗住唔係櫻花就係starship
點知投隻蝗出嚟
咩taste
蝗怡人 權嬸

好靚呀

有再平 ？

韓妹係好鍾意喱啲樣
瓊嗰啲咁

我話唔洗50幾蚊咁貴，10蚊應該係最平

點解小嶋真子可以集集都冇鏡頭 好想佢入到頭12

高級招黑咪呢啲

本身對佢冇乜印象
但睇完佢個stage 之後就想pick佢
性格睇落都唔錯

同埋小宣美咁快無得留低 好shock
佢明明有樣有實力 邊度錯左

個人認為Pinky好過王怡人
至少Pinky咩風格都handle到
韓文好好（佢喺韓國讀書好難差）
綜藝效果十足
王怡人...ummm.....其實無乜特別

無鏡頭係原罪

其實佢各方面都幾好，係衰在唔夠突出
希望之後會多啲人留意佢 pick 佢
多謝咁多位有留意/支持允真嘅巴絲打！

一開頭都少留意 真係睇STAGE先留意到
PLEDIS打手

佢係我嘅one pick
睇咗三季101 未試過咁鐘意一個人㗎
真係好想之後有多啲人留意到佢嘅光芒

多d post佢既野
nako大軍壯大都係大家狂post （好似係）

行行行, 別人妒忌Sakura就怪我吧, 別人染櫻花頭就怪我吧.
好吧, 我這週就不再說話了, 靜靜等下集

痴撚線

Nako大軍集合

權恩妃係咪最大波

jm9
勁多圖 想踩人都唔係咁
你真係只會幫sakura招黑
你唔好話下週先講野
你係應該以後都唔好出聲

Jm9
講到隻色櫻花專利咁
有冇諗過係呢期hit呢隻色

假架d奶

係台仔就返ptt打飛機啦
嚟香港討論區jm9

捧1踩n
高手

係咁loop搞到而家睇gif已經有聲
「啊,啊.....，啊~」

睇多兩集睇下係咪鬼影變幻球先講

大軍成功荼毒我

好彩有block user
如果唔係實黑到櫻花落12之後

又笑

有適當Timing我會貼多啲！
許允真都有好多靚相

Thank you你呀巴打

沙煲咁大既拳頭

其實唔洗對佢認真

晉陶淵明獨爱櫻
自李唐來，世人甚愛Nako
予獨愛Saho

我明你架超級鐘意一個人會好擔心無人留意佢 除左佳恩我就係pick 佢要加油呀！ 我都係pledis打手

老實講 如果樂華點都會入一個 我寧願牛屎妹入 蝗怡人連普通講野都講到咁 歌舞又唔覺特別出色 陣間係中國彈起咗又唔知會唔會離團返大陸搵錢 起碼牛屎妹有時都叫搞下笑氣氛好啲 雖然over咗少少

最好2個都唔入

我又諗起neko估nako

話說櫻花係預告話揀左blackpink d歌
有無大大知理論上應該會係邊首？
感激不盡

想講mnet剪nako落個心到真係同小畫家無分別

如果揀Vocal似係唱Stay

幾好笑呀

nako nako na

估個個係乜水

我寧願王怡人，夠低調唔搶鏡
離團仲好，少個樂華人

岩岩再睇呢part見到櫻花係最左邊見到呢個身高差大大聲咁ai出黎

七年前

真 黑櫻

blackpink D歌又唔係多 唔計新專得五首
Boombayah 出過
Vocal上年playing with fire已經出過
呢兩首可能性比較低
剩低嘅
Vocal: Stay
Dance: Whistle, AS IF IT'S YOUR LAST

呢張仲黑

有無可能係最新個首DDU-DU DDU-DU？

補埋link
另外唔計新碟
pd唔翻兜啲歌嚟唱嘅話
BLACKPINK就淨番As if it’s your last、whistle同stay未唱
我估係stay

總有一日允真黨會起頭
想睇住佢地拖住手一齊出道

點解會唔計新碟既？
聽講話佢地個新碟破曬美國紀錄

好可愛

Whistle上年Idol School唱咗 我覺得機會唔大

仲係宣傳期
點都隔幾個月先唱

Blackpink咁多首歌最鍾意Stay
仲有好似得Stay冇喺選秀節目出現過

係呀！完全正確
Pledis黨加油

除左允真 我都係對佳恩最有好感
好得體

但以往唔係中意攞快歌等佢地重新編曲當抒情歌唱咩
我覺得whistle都幾有機

岩岩聽完呢首唔難又幾舒服
又無咩高音幾岩櫻花
但係個老師又話估唔到
雖然有可能係剪接問題但如果當係驚訝會唔會唔係咁順路呢？

的確係好鍾意將快歌改編做抒情
但係whistle中間好多rap
掉走曬都唔係嗰回事lu

對佳恩唔反感 但硬係覺得佢無咩冠軍相 缺乏吸引死忠既特質

啊~~啊~~~

分分鐘佢揀跳舞
跳As if it’s your last
不過咁預告呢家嘢睇吓算

跳拖地舞

喂boombyyeah個type黎喎
櫻花會唔會覺得上次boombyyeah大反響所以覺得即使跳得7都會有好撚多同情分？

.....

boombayah encore stage

櫻花提blackpink個名又唔代表佢揀blackpink既歌
預告成日都玩人架啦

no. 1 fans

下一句soyou都似講緊第2 d野

又嚟投吓票
櫻花唱歌定跳舞好
唱歌
跳舞
請俾皮

你媽死了操你媽的爛臭b

全家火葬場

又投
上幾個po咪跳舞大比數贏囉

屌上次都係一面倒負皮

淹沒咗喺大戰之中無追

有冇得投綜藝路線

你講山田中西嗰堆？

i mean sakura玩綜藝

9 up緊唔使理我

櫻花提blackpink個名又唔代表佢揀blackpink既歌+1
選歌次序係由排名後到前
可以係剪到 佢Pick完某一首歌之後(已經爆人)
決定放出其中一個成員去Blackpink既某一首歌度
亦可以剪到導師問唔想去邊一首歌度答Blackpink等等

太多可能性所以覺得個預告係廢既
純粹係話題性 整哂Blackpink 防彈出黎引人討論

投12個一定得la

前58 豬扒Top 3
1. 金髮老泥妹
2. Saho
3. Starship其餘果個

反正預告嘅嘢睇吓算

唔係顏藝個種
Sakura係吐嘈type?

派膠type似d

希望dance個邊有Sexy style既歌
有幾個岩行性感路線

原來咁撚樣架
咁見無野做咪9up下如果佢真係揀blackpink係點姐
不過聽左幾首歌又覺得blackpink呢個組合幾好
唔怪得破左wonder girl係美國個紀錄

兩個都係架

mako

高朱

總選speech最後話指原奔3真係神來之筆

呢個應該係呢3季最好笑個幕

Saho
你話山田都算

真子,高朱,下尾,mk高宥真呢4個跳sistar/girl's day

平時收收埋埋 原來一早做左nako fans

惠里不知道~惠里想睡覺~

saho明明唔差
王家村村姑王蚵表示不服

Bibian

反而想睇下Nako 仁美 夏恩跳呢啲會點
應該會幾搞笑

btw想問下 其實個票數係累積 係每日投果個累積？咁既話咪好少票？

仲有miru

係wo
仲有個蝗痾
佢對眼距

蝗蚵應該只係前YG之後
今集平板撐之後個樣...慘不忍睹

拍呢節個陣nako高音可能未出街？

係喎,美猴都係性感路線
VERY*3真係唔岩佢

火_火 呢？

你不如叫惠里跳something

Wow想睇

冇聲gif睇白間個口型真係有d低nako

下集一定有幾首好熱門好多人簡
除左頭6/7個 其他人都可能會比人掉左佢中伏

你講星期五個票數？
由第一集累積到上星期六
已經高過第一季啦
第一季第58係三萬幾
第1係五十幾萬
而家第58六萬
第1六十幾萬

睇惠利算啦好嘛

呢件就唔好提啦

Something有啲厭世feel 可能啱佢

呢part係邊集

琴晚個集

琴晚 ep5

今集開頭

琴晚

其實琴晚彩燕櫻花果到都好笑

禾珠好違和

等排名入場前

笑死人咩！

最唔想睇排名 （快d foul哂好冇
蚟蚵 蚟怡人 樂華另外兩條女
吸毒金毛
pinky

下我講錯咩？

當大概已經過左20日 第1名60萬票 平均每日收到30000票
但係1人可以投12張票 即係除多12 即係大概平均得2500人玩pd48投票? 我有冇計錯

數字上冇錯 但你計錯每個人都投左佳恩

呀係喎 應該全部人d票加埋個個數除 痴左線

下我講錯咩？ [/quote]
Blackpink近排風波不斷 Melon日榜就黎連續30日冠
比好多人圍插緊

唔係應該總數除咩？
總數有千四幾萬

同埋韓國係可以一日投2次 官網加gmarket app
即係一日24票

PTT數據支援

做假數？
但美國個邊唔似做到假啊嘛？

終於返到香港睇完中字
珠確定退出未?
有無消息會俾59位頂上?

美國果邊我冇咩留意 應該有公信力既
但韓國Melon果邊就..

隔咁耐comeback有原因
要儲錢課金

全部票好似1千4百萬

唔得bo, 佢彈出黎話一日一次

佢假設個個人都同時有cjone同gmarket ac

確定
無

24票
總票係14718724票 除20日 當佢有一半人只係會每日12票 即係除多18(12到24既中間數)，即係得4萬人幾人投票？ 有冇計錯數

係一日一次
不過係官網一次 gmarket app一次咁解
你地用tb 買係gmarket ac就只能投app
但你地官網投唔到
而韓國呢邊係用電話登記做會員
可以投多次

loop左50次
nako真係好可愛

我就直接14718724 除2 好似你咁講得一半人會投哂2次
咁就7百幾萬
再除20日
再除12pick
每日會投2次 24pick 大概3萬人

要有埋中文睇先好笑
我較快左

同齡差人成個完整既頭

兩個都走啦好唔好呀 根本樂華就係原罪
係間公司咎由自取搞臭自己個朵先就唔好怪人針對佢公司

再加上我又唔覺佢兩個有幾咁特別到不可取代喎

每日有四萬幾人肯投票已經算唔錯
你望吓偶像學校

"好似你咁講得一半人會投哂2次"
呢句多左
2個結論就岩既
但要補多個前設係所有人都係由第一日開始投+日日投

牛屎妹仲話全韓國d人都有投票
我知道個計票方法就已經覺得個數有d怪

佢出道一定有排比成員笑

仲有洪基自己嚇親都好笑

計個平均姐
d參加人數漸多咁就唔識計
但就肯定唔會真係千幾萬人投票

出道既話頭一年半載每次上節目都肯定會比人問

洪基：搵食艱難

155-159都笑好耐 150

呢樣係真
崔藝娜話韓國個個都有投票
係咪唔知遊戲規則點玩

綜藝反應,呢D其實都要教下

洪基唔好教埋點鬧自己公司就得

所以預個平均數<實際數
牛屎妹個d唔識計數就由佢啦

上面嗰兩個天生散發黑洞氣息都幾好笑

唔出奇
佢地又唔洗投票
加上總會有人特別蠢講完都唔明

彩燕呢段好得意

之前覺得佢個樣唔掂

想彩燕同我櫻一齊出道

岩岩睇ep5
心諗Pinky做咩係台上
屌你原來火娃黎
染紅咗真係幾似

利申 預左俾pinky飯屌

下次排名發布會希望允真可以再高啲啦
入到上位圈就好嚕

呢度好似冇火蛙飯

我覺得係mnet特登p兩個火俾佢 個幾個鏡頭令佢招黑 眼神係over左啲
頭幾集都唔想睇佢
係今集對火娃有少少改觀

突然覺得moe好似鄧一君

佢話會改嗰下覺得有啲慘
樣係原罪

我頂呀

唔知有無人講過 nako今次HKT新歌嘅握手成績好差 佢仲要係center

[quote]唔知有無人講過 nako今次HKT新歌嘅握手成績好差 佢仲要係center

唔識睇 但點解會咁

淨係睇名隔離嗰個分數就得 nako開咗30部（1部要握600人）但係佢今次係center都無一部賣得完

總選單期間發售 係咁上下架啦
哪有錢咩

問題係miku都切咗4部

但sakura賣得好過指原？
唔係話指原最紅咩？？
咁係咩原因令到nako1部都賣唔哂
miku都賣得好過佢

依隻Miku nako雙c
點解miku 4部 nako 1部都唔夠

miyu個組high tension個韓國人rapper淘汰咗？
唔會掛佢係我聽曬最正嘅rapper⋯⋯

知Miku退賽但Nako仲有排玩？
Miku應對好過Nako?

衝呀pd48出道啦 紅多2年先算

白間比soyou硬上果段勁好笑喎

櫻花握手成績不留好過指原 因為櫻花對應好
miku都一樣握手對應好過nako

不過指原 櫻花 miku nako不留都係HKT握手最好嗰4個 今次nakomiku企C nako竟然1部都賣唔完 佢已經俾好多人笑佢係0切C

去韓國出道罷啦

應該係驚nako唔喺度掛

好想睇櫻花點應對好 睇pd48都唔覺多野講既人 (不過ep5的確佢狂撩nako講野 )
中西， 山田個d咁搞笑係咪應該應該仲好

nako唔係度 sakura咪又係唔係度
nako咁快日本凍過水
咁可以落力d韓國出道

要驚係咪驚櫻唔係度多d 未開播d已經係話題人物

櫻花份人好怕生 佢去到韓國仲要對住咁多唔識嘅人梗係唔點講嘢啦 佢喺HKT入面不知幾多嘢講幾on9
呢條片係HKT嘅空氣握手會

睇完保證你俾縱火犯係心裡放火

仆街又放火la

我想問呢個係咪就係牛蒡妹既由來
好好笑

係 所以成日都話HKT係綜藝團 因為佢地講嘢真係好好笑

我明啦 雖然得好少bilibili d片
nako睇上黎係好強顏歡笑咁

呢個係咪應該係今年既 好左好多

用呢d做紅唔紅既指標...唉賣笑咁好慘...睇nako好似開始適應到咁都好d 但miyu個d學霸派真係gg得

大家傾向補一個名額比59位嘅人？
唔好理13位係邊個咁樣諗

總選完未回氣姐
更何況總選第九名已經證明唔係強恥啦

根本就唔需要講佢13位
直接skip左佢咪得

睇埋指原嘅真係笑死 官方仲要寫明 *與實物不符

咁梗係啦 13退賽點解唔可以讓位俾59？呢啲咪生人霸死地囉

係死人霸生地

傻系啊 果個垃圾山田攞14 乜撚野事

JooE都紅到啦
山田攞14好出奇啊

其實直情可以咁做
唉睇bilibili彈幕睇到眼突所以番黎搵共鳴

山田正過jooe好多啦 山田真係好撚正呀！！！！！

jooe 正D

裴老師所講既山田的朋友(同類)

2個都係垃圾 jooe條8婆仲要勁多鏡頭
比佢搞到成條片都唔想睇 扮傻hi就紅到
今次pd投票既觀眾真係劣質左好多
係未因為多左日本班噁心宅男
第一季一係靠實力 一係靠樣 係得素惠靠努力
靠傻hi上到14

票就得韓國佬有得投
你要鬧咪鬧佢地
拖撚埋日本仔落海威啲?

Pick山田野繪 維他命

早幾個post係咪有巴打教快速整gif
有冇人知係邊個post?

山田其實幾慘...把聲咁...點練先唱到歌...
佢把聲其實有D似張柏G

我寧願睇山田都唔想睇牛屎妹囉

好似係第26個post既第21頁

無知一問 查實點解咁肯定冇日本人投票
我地都有得買gmarket帳號啦佢地唔得
（當然我都知如果日本人係好易用到呢個方法既咁啲票都多好多倍

啱啱睇返第五集
dancing queen嗰part朱理奈喊乜鳩

唔會話冇嘅
但你估支那又真係好多人買ac投咩 咪又係最多千幾人
對比一日大概有三四萬以上人投票算係啲咩

請g持高橋朱里好女仔

唔好咁啦 佢精神有問題
細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

王怡人悶到乜咁 仲悶過成日被人笑悶嘅佳恩 把聲又勁雞仔

他一直在玩命

就嚟miyu韓文都好過佢

徹徹底底嘅花瓶 冇表情 冇性格 冇嘢講

你再嘈我再貼佢老舞gif

都唔知剪嚟播做what 又唔係選 霸位又霸鏡頭 留翻鏡頭畀其他人好過啦

認真 王珂村姑還村姑 韓文好過佢

仁美太可愛啦

D蝗屌緊張元英扮朴志訓

Exact7ly miku總選第10 一話退賽即刻零鏡頭 仲要係仆街mnet整傷佢
點解松珠冷藏退賽都有咁多鏡頭 仲要霸住個13位

屌佢老母 神憎鬼厭

由頭到尾NAKO握手部數都唔會賣晒
仲要係分店 分店加埋既single都唔夠本店一隻高
加上今次堆single係總選前一個月出 個個都allin落投票劵放棄分店啦

初期奈子做壞咗個頭咪出事 握手會唔出聲一係就嗯嗯嗯
同時sell緊既美久就瘋狂傾計 正常人都去傾計啦

其實王珂韓文都好垃圾,佢地2個比都係差唔多

我都係睇完櫻花睇指原 真係好搞笑

佢口音無咁重

禾珠總會有一百萬個理由出現
由第一套到陪酒

牛屎妹呢單野有冇人講過，

牛屎妹本身都男人聲，又女生男相，定話呢張係photoshop 相，根本係同一個人扮女人想再出道

蚟怡人會好少少少少少少少
但兩個都好垃圾好唔自然
典型支那人講韓文通病

好憎d大陸撚見係自己人就捧來捧去，
唔知叫愛國，定想全世界有佢存在感
明明入左間日韓料理，
好心安安樂樂享受下日韓菜啦
又死都要加多味中國菜
選左出來即係迫我地受埋，唔想囉

我鍾意你個比喻

蝗就死反去睇大陸101啦

陣間kirin 醬個d因為佢地差一個位岀唔到道

其實右二個女仔好慘 知自己出硬局

我覺得感言佢講得好得體，表面講出自己不足之處，但其實暗示緊比人惡剪，再放話自己都唔會比到位你惡剪我

邊有惡剪 你想太多

睇番好多出局係ig 留言俾fans,大部份都得體回應,當中亦有少部份提到自己出鏡太少。

王珂係逐隻字「登」出嚟
王怡人係講嘢lur lur吓咁
不過王珂明佢講乜（因為用字都好鬼簡單）
王怡人有時唔明
唉打和啦佢哋

剪曬喊的鏡頭

飛啦

係咪聽日公演 ？

唔再喊就唔怕俾人剪晒喊既鏡頭出黎

其實係邊練

下面個張叫咩名？

應該冇訓覺練,
今日綵排,唔熟好大鑊

我直播嗰陣已經覺得係

連隻眼都睇唔到

好殘

無啦啦彈句咁既野真係好老尷
衰過班女係咁WINK

情願見到王怡人都唔想見到王珂
d表情作狀到
表情礙眼指數拍得住禾珠

其實後面個d都係

無睇s2 姐係點

櫻真係好慳 又係呢個袋 想買袋比佢

想聽佢下次感言 好似講到總選個d咁就正 講下比喻咁

跟住啲大陸人成日話無鏡頭
頂你無聲出或者1999梗係無

nako成日攬住個個係枕頭黎？

志訓係主題曲ending個wink得到好多人注意，最後出左道
所以牛屎妹係主題曲有樣學樣wink左39次

明明咁多人wink淨係鬧張元英

其實都心裡有數啦一早，
旁邊個hkt 都明知自己冇可能大升到十幾二名

見到d人話元英好重奶粉味

元英台上台下都wink

朴志訓喺主題曲mv係靠wink爆紅
佢做咗門面冠軍之後
就講咗句「國民製作人在我心中收藏」同收藏手勢
即係咁

呢句嘢之後紅到黐咗線
癲到連香港青年事務委員會都用呢個動作
而家張元英明顯想copy呢條路

張元英我都麻麻 有啲假

王柯直頭第三集俾左個型位佢出，
講到好有義氣救全隊，
鍊住唱把死人聲當唱到高音，
仲要影埋練習生全體拍手，
俾足面啦

本來都唔覺
大把女 wink啦 好似有個唱gfriend nako嗰組姓姜既
佢啲表情多到我想嘔
但睇完張元英拎完第3 做唔知咩動作 就明顯抄

呢句野好似收藏

啲人話搜志訓瘋狂見到張元英嘅新聞

之前第四集播完之後
突然勁多新聞講張元英
仲要好多標題內文都提朴志訓
嗰陣已經有人話買新聞通稿

改番先講錯部門名
連韓國人都叫mnet唔好谷呢句嘢做流行語
花路同收藏都唔算谷出嚟
今屆分分鐘無流行語

太老練 罐頭偶像 不過我覺得頭三位之後佢哋都穩坐 唔會動搖

依家先知佢戴眼鏡 好似未見過佢戴
佢好似避緊鏡頭唔想被影……可能太攰啦

班韓妹有好多好唔自然 好假 太造作
宜家咩都講自然 太多reaction 就不了

可能睇多咗日本妹 覺得個樣唔太自然姐

你試下search전소미
又會見到一堆話張元英係第二個Somi
總之你係頭幾名就會拉埋上兩季頭幾名黎講
報紙佬作風係咁

張元英我ok
得14歲咋佢 可以體諒

重點係冇左元英冇人附和到有真d gag位

開頭以為日本妹會扮kawaii多啲 （本來飯韓團）
點知今季有好多韓妹個個嗲到爆 又動作多多
令人反感嗰隻
Nekkoya ending 啲韓妹表情

張元英同安宥真擺明mnet親生女 集集最多鏡頭就係佢兩個
佢兩個係一定出到道

有身高有樣，不過太世故咁

可能見日本妹鏡頭感重 對鏡頭做表情好上手 咪想學下

膠真我仲理解到
但元英就

個黑眼圈重到

佢兩個只要唔好壓住櫻花佢地係唔係到無咩所謂

俾返個第二櫻花

係表演時，休息室都放定兩個鏡頭俾佢地兩個，
一做反應一定佢地行先，咁洗腦點會唔贏

壓硬架喎…… 愛國韓國人投韓國人 加上佢哋三個無風無浪無惡評 關注度仲坐直升機咁上 頭三可以話佢哋三個坐穩

好多走咗嘅人 五集一個鏡頭都冇 咁點可能有人pick

9估佢兩個是旦一個會係C

其實睇stage唔差 啲表情都唔係太過火
但場外就真係頂唔順
係咁sell句嘢真係敗壞好感

點止第二，斷估C都係佢兩個之一
存在感高過佳恩勁多

啱啱先見到櫻花個唔貶眼挑戰
0.1秒

櫻花本身又唔係叻，而家已經係最頂，應該慢慢向下

估計最後佳恩3 4位
sakura會繼續跌

岀到道就得

希望啦 好多人都殺緊上去

唔知係咪今次d女先係咁定依家d 00後練習生係咁
太老練太油太罐頭
以前果班做表情識收放自如 唔會over
所以我一開頭係睇班日本妹多過佢地
日本妹係差d實力 但清新自然不做作
S1 既女明顯高幾班又有個人特色

死泡菜仔

今集somi出場 個感覺好似大過班女一大截 難以想像佢第時入新女團同pd48同期出

心計黎咁短易刷數據

睇下下次排名la
我估佳恩會繼續第一
下面三個會混戰

下半年jyp好似出個全日本妹的女團

今集somi跳舞哥part，綜藝感一流，壓到場又唔會覺得佢over

好期待下集清零大執位 雖然頭三應該人選不變

我估膠真元英一二

膠真死忠好多

元英

Somi我覺得真係有裴老師講嘅star性
但今季韓妹 唔止張元英 真係唔覺有呢類

佢早排放走咗個日本妹
睇嚟仲有好多個日本妹？

ioi時期唔覺佢咁老成 今集出場變咗師奶咁 可能因為髮型加上肥咗

佳恩咁勵志都跌？

邊有師奶咁誇
係大個女咗

Somi肥

成班睇太多s2 日本妹冇人睇 所以就似s1班女女咁正正常常

膠真感覺幾自然又幾好笑
樣又ok
元嬰真係不了

膠真正呀

其實無大差錯或退選，今次頭五名入團99%。
剩下個七個應該都係得十人有得爭下。

pinky跳舞真係服嘅 韓文好
今期雙王兩個都唔知係度做緊乜鳩 一個係唔識郁嘅花瓶 一個長期啱啱瞓醒戇居居咁 快啲躝啦

太做作 不了

韓國人有個習性
就係見一個掂
個個就copy嗰條路
搞到啲個性好似咁上下
張元英其實可以繼續cute cute
不過唔係再行番wb條路
搞到啲人對佢反感

同埋唔好搞pd4啦
啲公司邊可能隔年嘔到啲天才俾安俊英
入去玩又唔肯俾鏡頭

鬼妹都係易老
唔襟睇
s1個陣仲還好
家下好似老咗幾年咁
但其實都係得17歲

正想講 混血問題

somi 2001 sakura 1998 膠真 2003

佢平時仲係好少女㗎
係去pd嗰陣個妝同衫累事

櫻花飛到韓國個樣唔同曬

膠真真係點睇都唔似03
唔講我以為佢9697

圖？

想問下wanna one，除左姜Daniel 最紅之外，
其他有冇邊個都紅，估計散左團都企得穩

除咗眼鏡 有咩唔同

起碼開心d無咁頹

btw你哋啲相邊度睇？有冇咩twitter acc推薦？

講好咗以後走開朗路線

係日本唔預你有鏡頭對住

直接搜佢個名

Twitter #miyawakisakura

係飛機瞓咗場教姐

我睇贏國微博

個樣精神番

係日本本身都唔預比人影

sakura個書包係咩款？

工作模式

佢副眼鏡唔多掂 第時送眼鏡框畀佢

黃旼炫
番Nu’est都唔會好辛苦
邕聖祐理論上應該可以繼續紅
不過佢間公司真係

其他就好難講

佢後面係邊個

可能飛機上訓醒精神左掛

變左路人咁

影到咁

回味下

我接受唔到咩咁大個背囊仲咩個帆布袋 好薯

條裙咁熟面口

櫻花件衫好似打機著過

睇嚟佢真係好窮

搵出黎會賣斷市

sakura個條

去fs買一堆野比佢
衫 game

其實佢哋係咪唔知有機場時尚呢樣嘢

我買眼鏡框

個環保袋自己野黎架

我諗sae後面應該係sakura

自己設計再做宣傳好正常

留意開就知所有衫近排握手會都著過

做咩唔show公仔個面出黎

窮係咁架啦

180715 SEMINA小分隊回歸Showcase世正寄語<Produce48>練習生：
不要當大家是對手，好好結識，開闊眼界

韓國人好眼利

其實佢有咁多野拎咩個背囊咁滿

show出黎又比你地笑

休足時間即將斷市

今集估字同嚇人兩個都係勁多鏡頭

係咪自己畫動物果個

韓國fans d摩擦力不嬲好高

↓↓

↓↓

唔眼利邊睇到你idol有無用你送比佢既靚衫靚袋

無個背囊就好落街買餸feel

新post

PRODUCE48集中討論區（32）你準備好排名大洗牌未？

原來係廣告黎
休足時間令人精神清爽